放底一件冬天最憎做既野

坐廁所
一坐落廁板到
屎都唔想痾

沖涼

打j

離開張被

起身

正正就係要打丁先坐廁啊條你奶

除褲已經凍到仆街
隻手又凍都仆街
一野揸落條撚到

換衫

番工/番學

Full mask 好需要勇氣

喔屌。無full開
但諗起都凍

離開被竇

早起身

冷手打個熱飛機

早起身 返工返學

起床

訓教上床頭10分鐘 未暖身

我對冬天打J就有一種享受
就沖緊涼
又凍凍地
開一套Christmas主題的
慢慢欣賞
其實好爽
好有節日氣氛但無女係身邊

沖涼。

除衫已是一種勇氣。
用儲水式電熱水爐是與時間競賽。
關熱水的一刻是生離死別的決定。

起身換衫返工

起身+1

件衫成斤重。

最憎一個人訓

試下凍到痾尿都出煙。你就無心機打了